# workshop-hadoop

Задача:

1. Собрать Hadoop 3.1.3
2. Развернуть небольшой кластер из собранного Hadoop
3. Плейбук в ansible, который установит и настроит nginx
4. Nginx должен быть настроен таким образом, чтобы доступ к сервисам web-ui можно было получить через локейшен.
<http://domainname/NameNodeUI>

 Результат:

1. адрес кластера
2. доступ по ssh к серверу со сборкой
3. github с кодом плейбука и конфигом nginx
4. логи сборки п.1
